<resources>
    <string name="app_name">Movie</string>

    <string name="nome">Nome</string>

    <string name="title_activity_tela_principal">TelaPrincipal</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>

    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="title_activity_tela_filme">TelaFilme</string>

    <string name="um">
        A saga da família Skywalker continua quando os heróis de Despertar da Força se unem a
        lendas da galáxia em uma aventura épica que desvenda antigos mistérios da Força e
        revelações surpreendentes do passado.
    </string>

    <string name="tres">
        Impulsionado pela restauração de sua fé na humanidade e inspirado pelo ato altruísta do Superman (Henry Cavill), Bruce Wayne (Ben Affleck) convoca sua nova aliada Diana Prince (Gal Gadot) para o combate contra um inimigo ainda maior, recém-despertado. Juntos, Batman e Mulher-Maravilha buscam e recrutam com agilidade um time de meta-humanos, mas mesmo com a formação da liga de heróis sem precedentes - Batman, Mulher-Maraviha, Aquaman (Jason Momoa), Cyborg (Ray Fisher) e The Flash (Ezra Miller), poderá ser tarde demais para salvar o planeta de um catastrófico ataque.
    </string>

    <string name="seis">
        Auggie Pullman (Jacob Tremblay) é um garoto que nasceu com uma deformação facial. Pela
        primeira vez, ele irá frequentar uma escola regular, como qualquer outra criança. No
        quinto ano, ele irá precisar se esforçar para conseguir se encaixar em sua nova realidade.
    </string>

    <string name="cinco">
        Na mais nova animação da Sony Pictures Animation, A Estrela, um pequeno e destemido burro
        chamado Bo anseia por uma vida que vá além da cota diária de trabalho no moinho da vila.
        Um dia ele encontra coragem para fugir, e finalmente viver as aventuras que tanto sonhou.
        Em sua jornada, ele logo se alia à Ruth, uma ovelha adorável que se perdeu de seu bando;
        e à Dave, um pombo com aspirações grandiosas. E junto com 3 sábios camelos e outros animais
        excêntricos de um estábulo, Bo e seus novos amigos seguem A Estrela e se tornam heróis
        improváveis na maior história já contada – o primeiro Natal.
    </string>

    <string name="quatro">
        Várias pessoas estão fazendo uma viagem longa em um luxuoso trem. A paz, entretanto, é
        perturbada por um acontecimento sinistro: um terrível assassinato. À bordo da composição
        está ninguém menos que o mundialmente reconhecido detetive Hercule Poirot (Kenneth Branagh)
        que se voluntaria para iniciar uma varredura no local, ouvindo testemunhas e possíveis
        suspeitos para descobrir o que de fato aconteceu.
    </string>

    <string name="sinopseth">
        Thor está aprisionado do outro lado do universo sem seu poderoso martelo e precisa correr
        contra o tempo e para evitar o Ragnarok — a destruição de sua terra natal e o fim da
        civilização de Asgard pelas mãos de uma nova e poderosa ameaça, a impiedosa Hela. Mas antes
        ele deve sobreviver a um duelo mortal numa arena de gladiadores onde seu adversário é um
        antigo aliado e colega Vingador - o Incrível Hulk.
    </string>

    <string name="sete">
        Corpos estão surgindo pela cidade, cada um encontrando um desaparecimento horrível.
        Enquanto a investigação continua, as evidências apontam para um homem: John Kramer.
        Mas como isso é possível? O homem conhecido como Jigsaw está morto há mais de uma década.
        Será que algum aprendiz assumiu o manto de Jigsaw, talvez até mesmo alguém de dentro da
        investigação?
    </string>
</resources>
